〔重要既野要講三次〕6月11號晚上,6月11號晚上,6月11號晚上 ,唔係12號呀,屌你！

12號肯定大把人諗住12號5點收工去,
但到時9成已經通過左,去來托咩?

11號呀,屌你

請廣傳

置頂

Push

同步推

推

pish !

既然個幾十萬港豬
覺得自己係事件中係最有影響力
咁就好好利用叫佢哋捐錢請前鋒
圍城最好係厚肉又高大嘅南亞保標?
捐錢比泛民我不如請保標當日保護我
1000萬夠吸引任何人 唔知可行唔可行?
定我發緊港豬夢?
同11號就好做嘢啦
12太遲
可行快招募

推啊，請廣傳

12號，你又你外面嘈，入面都通過咗啦

唔衝都可以去做支援

推呀

push

收工嚟

大家 whatsapp facebook share

頂

各位巴絲 唔做前線都要做後勤
加油

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

岩岩見到朋友share 黎，要like，多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

唔係喎屌
十一號晚一定要夠多人
唔係歷史重演
所以要好多人留守喎！！

吾友奮起 血戰沙場
由桑水到頓河
茫茫我土 昭昭吾國
他人不可侵犯

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

推！！！！！！

屌你，點解要等到11號?
今晚就包圍啦，趁依家仲士氣高昂

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

幫手推推俾啲和理非人睇！

推推

啲人點入去

11-->12

11號如果收工時間就開始會多啲人

聽住Whatever it takes
各自修行

係,12號5點前90%過硬,到時咩民氣都散晒,一定仲小人,

反而11號果日未通過,仲有個希望,先會多人出來

pish

First aid入唔到

提提大家

公海 tg 內有大量警犬
一切戰術討論及行動消息請自己組織

任何公海訊息請謹慎考慮其真確性

如果我地提早
去既時候一定要通知其他組織吹雞
單靠我地唔夠人一定要叫多d香港人出黎
如果唔係守唔到朝早
今次一定要頂住！

我都想今晚再繼續 今晚一定好空虛
今晚衝擊係最好選擇
但人數不足

Pish

share出去呀大家

First aid Tg gp 條link 唔得既？

點樣先可以召集更多人

入到去垃會入面先得，唔好淨係出面

拜託唔好再後知後覺
唔好再講6月12先出黎
6月11見 早上11點見!

再推

11號一定黎，死警犬

係囉

6/11 11am

其實誠哥岀黎講句野嘅話林鄭係咪就可以收皮

誠哥已走

此誠危急存亡之秋也，推

幫push

得閒推下post
個個都睇到

我會立法會外唱國歌

已入group

人手頂置

唔好意思 想問下三讀通過唔到係未就冇得從新提案
假如12號立法會人數達到要求人數 而非建制佔半數以上 那投票通過不了 是否就不能從新提草案了

浪費體力啊

其實11點太早 我地應該係11點自己group好
2點~3點係立會集合 但一定要快!!!!
唔係狗好易一小班一小班帶走
搞到立會二讀時間不能正常開始

好多谷都入唔到咁

12/6
9 點瞓醒食埋早餐就去打卡

唔撚洗休息？

去呀

講真 真係夠體力頂到24個鐘咩？
佢一定有排搞

諗太多,政府提案任佢隨時提

大家入左tg group嘅小心個人資料

車隊有冇得諗
或者航拍機倒汽油

入唔到文宣group有冇人check check條link

追追post plz

first aid谷虧左？

有唔少細group都入唔到求開返

11號晚買油漆/止汗劑/殺蟲水噴佢地個閪頭啦
油漆噴衫
止汗劑殺蟲水噴佢塊面/眼
個個俾胡椒噴霧噴到都剩係得把遮係手冇嘢還手

推！

PUSH

12號個個中學生都要考試 叫佢地罷課應該冇咩可能

解密

連登仔做咩都無用
臭臭人

其實我想問如果立法會火速通過 然後所有議員離開可以點?
我哋市民真係冇嘢做到 唯有靠民主派議員喺入面阻撓

呢個其實有得諗！！痴線

12號睇完醫生 11:30前到OK?

11號晚

推一推

有百幾項修正喎

祈求11 12號天公作美好天氣 抗爭者唔晒日曬雨淋

PISH

有幾多人會去 隔離post又叫人12號頭班車都唔好11號尾班車 好亂呀

其實11晚差佬要出動都應該只會係立會外佈防，如果真係想搞大件事嘅，其實大家應該聚集係夏愨道，衝出去佔路之後call人，最好爆啲少型衝突，重演佔中嗰晚，而且仲要無防暴警，佔完路之後再圍返去立會
想講除非你可以佔領到立會大樓兼守得住，如果唔係齋衝立會無意思

其實主要叫你地唔好12號5點(90%已通過)收工先出,
最緊要係12號早上開會前夠人多

冇錯 只要係11號夜晚到12號朝早開會前維持到一定人數就得
有揸車(自己車 的士 巴士司機 )咪小心睇住立法會出面兩邊路會唔會塞車啦 死火爆肽呢啲好難講

毒果仲大字宣傳緊錯誤信息
誤導人地6.12號先出
12號肯定大把人諗住放收工去
佢地朝早開會 到時二三讀通過左 放工先去有尻用?
11晚可以騎劫12號民陣

凌晨附近有冇廁所？

基本過欄技巧

如果11號打草驚蛇，班垃圾會議員會唔會轉移陣地開會

好多人一聽12號就諗住收工先去,睇下當日D人收工先去佔領區就知

12號通過左2讀,到時有心去而未去既都泄左度氣啦

(警告！) 我認為11號晚就出嚟未必係正確嘅選擇

點睇

覺得11號晚唔衝既人留低通風報信 12號朝早4-6點衝既人先好一次過去 如果唔係點頂9個鐘

香港之後會點係睇今次

港幣換美元

11號晚上都要人！認真

各位加油 記住換icon，講廣傳

12號朝早出仲有意義

你哋比佢帶咗風向就跟埋佢啦
重點係團結！！
唔夠人就唔好衝！！

11號晚同12號早班車都好需要人 自己衡量幾時出
重點係團結 齊上齊落 唔夠人就唔好亂黎 等朝早增援
以我觀察有幾個疑似(?)三毛都跟部分有心巴打風向 係咁叫人11號晚唔好出
11號晚唔夠人既話 出左去既人好易俾人清哂 會同告士打道300人一樣 又死一批有生力量 我覺得佢地就係唔想11號晚已經形成有規模大型集會 驚朝早會更加號召多一批人出黎
利申:想11號晚出 希望留守到第2朝 唔夠人要散既話 朝早都一定會番黎
只係個人睇法

想612出一分力或者讀新聞/傳理嘅同我入晒嚟

認同